雲加真係好偉大 犧牲自己成全他人

佢知道自己年事已高 要搵接班人
咁佢就係臨尾幾年鋪排好俾下一手

首先雲加特登安排球隊輸到仆街
唔做針對性戰術部署 臨埸調動鳩黎 場場一樣
對強隊俾人炒十粒八粒 連下遊都俾人炒三四粒
最後連歐聯資格都無埋
跟住又起用廢物契仔 好似2&b
搞到阿仙奴年年退步

其實一切都係為左俾接班人減壓
下一手只要正正常常咁教 成績都一定好過佢

雲加真係好偉大

廢就廢啦

尊重啦

唔識波就收皮啦

次次講到咁偉大
續佢約啦 續多十年睇下點？

你見佢賣山狗比暴聯就知佢有幾恐怖

知唔知點解咁多人離開阿仙奴就奪冠?
你以為偶然?其實係必然
因為係經過雲加教誨而成長